{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024269",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "살롱드본"
    },
    "text": "楊平に位置する感性カフェは魅力的なメニューを取り揃えています。 ナッツプレッソは7,000ウォンで食欲をそそるコーヒー飲料です。 ナッツラテは7,000ウォンで、香ばしいお茶とまろやかな牛乳の調和が魅力的です。エスプレッソは4,000ウォンで濃いコーヒーの風味を楽しめます。 アメリカーノは5,000ウォンで、伝統的なコーヒードリンクです。 カフェラテは6,000ウォンで、柔らかくクリーミーな味でお客様に愛されています。 アポガトは6,500ウォンで爽やかな果物と濃いアイスクリームの出会いです。 プラムエイドは6,000ウォンで涼しく爽やかな味を感じることができます。 大秋茶は7,000ウォンでユニークな香りとともに効能もあるお茶です。 バニララテは6,000ウォンで柔らかく甘い味わいを提供します。 この感性カフェでは様々な味と雰囲気を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性カフェはどこにありますか？",
            "answer": "感性カフェは楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナッツプレッソはいくらですか？",
            "answer": "ナッツプレッソは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツラテはどのような味ですか？",
            "answer": "ナッツラテは香ばしいお茶とまろやかな牛乳の調和が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはどのようなドリンクですか？",
            "answer": "アメリカーノは伝統的なコーヒードリンクです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アポガトはいくらですか？",
            "answer": "アポガトは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プラムエイドはいくらですか？",
            "answer": "プラムエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大秋茶はいくらですか？",
            "answer": "大秋茶は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "感性カフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "感性カフェでは様々な味と雰囲気を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 278
    }
}